大家唔好再覺得多人追既女仔先係正

佢地根本係臭閪
no#dog
明明香港毒撚就多過厹
唔周圍收兵周圍俾假希望啲仔邊會有咁多仔追

利申 毒撚

毒絲先正

你追唔到姐廢j

樓主真識食
喺肥婆都有仔追嘅社會
無人追嘅女先最正

有啲女唔係無人追
而係一sense到人地想追而自己無興趣就唔會俾假希望人

瘦田無人耕 耕開有人爭呀ching

Agger

巴打你唔好咁直接啦，傷到人地自尊心啊

Sorry

同意

係要無人追嘅靚女
唔係無人追嘅女

唔醜我已經得架啦

正唔正都唔輪到你

收皮啦發達再講啦你